有無web project idea?

學緊寫網頁 想整個website 做portfolio
有無idea推介

hello world

141

有

用wix

最近都諗緊有咩可以練習下，搵到啲API

Github Public API Collection

香港政府 資料一線通

最後揀左News API，簡單易用

幫政府網站做Revamp 提升UX/UI/Usability

仲有無 集思廣益

做下 e-commerce 個啲

即係咩？網店？

係呀 學到好多野

全球最大的線上賭場上線了

lihkg

呢個Revamp好失敗喎，先唔講設計上感覺，cut晒啲野，得返個溫度，我用yahoo天氣app睇唔好？

老實講，天文台網，有好多緊急消息，颱風資訊，暴雨警告等都應該係首頁。

做個open rice 形式既網不過係for gym
List哂地區，價錢，設施，hard sell度，開放時間等

純Frontend